\begin{figure*}[h!]
\begin{minipage}{2\linewidth}
\begin{algorithmic}          
          
  %\algsetup{indent=.2cm}
  
  \Procedure{Inverteer moeilijk}{}\newline
  \textbf{input:} $S \gets$ Opgeloste sudoku\newline
  \textbf{output:} Moeilijke sudoku
  \renewcommand{\algorithmicindent}{.75cm}                                                                                                                                                                                                    
  
  \State$S \gets $ VerwijderWillekeurig($S$)
  \State$Queue \gets$ PriorityQueue($S$) \hspace{2cm} $\triangleright$ prioriteit = -$|$ongebroken voorwaarden$|$   
  \While{Lengte($Queue$) $> 0$}
    \State$S \gets$ Pop($Queue$)
    \If{Lengte(OngebrokenVoorwaarden($S$)) $> 0$}
      \ForAll{$Cell \in $ GevuldeCells($S$)}
         \State $NewS \gets$ Verwijder($S$, $Cell$)
         \State $NewS \gets$ VoerRegelsUit($NewS$, 3..4)
         \State OngebrokenVoorwaarden($NewS$) $\gets$ BerekenVoorwaarden($NewS$)
         \State $NewS \gets$ VoerRegelsUit($NewS$, 3..8)
~        \If{Lengte(BerekenVoorwaarden($NewS$, $Cell$))} 
	   \State Push($Queue$,$NewS$)
         \EndIf
      \EndFor
    \Else
      \State \textbf{return:} $S$
    \EndIf
  \EndWhile
  \EndProcedure
  \end{algorithmic}
\end{minipage}
\caption{Het resulterend zoekalgoritme om van een opgeloste sudoku een moeilijke sudoku te maken.}
\label{pseudo}
  \end{figure*}

\begin{figure*}[h!]
	\vspace{-.25cm}
	\begin{tikzpicture}
\begin{scope}[xshift = -1cm,yshift =2.8cm]
 
\begin{axis}[
title= Tijdsverdeling 10.000 sudokugeneraties, 
 title style={font=\Large},
  width=18cm,        %breedte 
  height=6cm,        %hoogte
  ymin=0,
  xmin=-5,           %begin
  xmax=1835,         %einde
  ybar interval=.75, %bar breedte 
  minor y tick num=4,
  xmajorgrids=false,
  ymajorgrids=true,
  yminorgrids=true,
  minor grid style={lightgray!20,very thin},
  ytick style = {lightgray!20,very thin},
  xticklabel=
  \tiny{\pgfmathprintnumber[precision=1]\tick--\pgfmathprintnumber[precision=1]\nexttick},
  x tick label style={rotate=90,/pgf/number format/1000 sep={.}},
  xtick pos=left,
  ytick pos=right]
%  \addplot+[hist={data=x,bins=61}]
%  file {data/ServerTest.csv};
  \addplot+[draw=donker,
            fill=donker!80,
            error bars/.cd,
            y dir=both,
            y explicit,    
           ] 
  coordinates {
(	0	,	2146	)
(	60	,	1727	)
(	120	,	1112	)
(	180	,	820	)
(	240	,	610	)
(	300	,	487	)
(	360	,	381	)
(	420	,	324	)
(	480	,	268	)
(	540	,	205	)
(	600	,	187	)
(	660	,	175	)
(	720	,	147	)
(	780	,	145	)
(	840	,	106	)
(	900	,	104	)
(	960	,	85	)
(	1020	,	90	)
(	1080	,	47	)
(	1140	,	61	)
(	1200	,	64	)
(	1260	,	43	)
(	1320	,	47	)
(	1380	,	33	)
(	1440	,	38	)
(	1500	,	33	)
(	1560	,	25	)
(	1620	,	31	)
(	1680	,	27	)
(	1740	,	33	)
(	1800	,	399	)
(1860,0)
};
  \end{axis}
  \node[rotate = 90, font=\tiny,fill=text!30,right] at (28.15,-2.0) {$ $ $1.800< $ $ $ };
  \node[font =\small,rotate=90] at (-.5,2.5) {Aantal Sudoku's};
  \node[font =\small] at (8.25,-1.5) {Tijd$(s)$};
  \node[font = \normalsize, inner sep = 0pt, left] (A) at (15.7,2.0) {afgebroken}; %13.2,1.4
  \draw[->] (A.south east) -- ++(.5,-1.1); 

%  \node (A) at (22,7) {};
%  \draw[draw=donker,fill=text!15] (A) rectangle ++(6,1) ;
%  \node[xshift=.4cm,yshift=.45cm,right] at (A) {= standaardafwijking};
%  \draw[red]  ($(A)+(.1,.1)$) -- ++(.4,0); 
%  \draw[red]  ($(A)+(.3,.1)$) -- ++(0,.8); 
%  \draw[red]  ($(A)+(.1,.9)$) -- ++(.4,0);
\end{scope}

\end{tikzpicture}
\vspace{-.5cm}
\caption{Plot van looptijden van 10.000 uitvoeringen van het algoritme.
	 Generaties die langer dan 30 minuten duurde, werden afgebroken.}
	 \label{tijdsverdeling}
 \end{figure*}



\begin{figure*}[h!]
	\vspace{-.5cm}
\def\angle{0}
\def\radius{3}
\shorthandoff{"}%babel heeft problemen met ``
\def\cyclelist{{"donker!40!lightgray","donker!60!lightgray","donker!80!lightgray","donker!40!black","donker!80!black"}}
\newcount\cyclecount \cyclecount=-1
\newcount\ind \ind=-1
\center
\begin{tikzpicture}
\begin{scope}[xshift = 4cm,yshift =4.8cm]

\foreach \percent/\name in {
      77.58/5,
      16.40/6,
      1.82/7,
      0.21/8,
      3.99/0,
    } {
      \ifx\percent\empty\else               % If \percent is empty, do nothing
        \global\advance\cyclecount by 1     % Advance cyclecount
        \global\advance\ind by 1            % Advance list index
        \ifnum4<\cyclecount                 % If cyclecount is larger than list
          \global\cyclecount=0              %   reset cyclecount and
          \global\ind=0                     %   reset list index
        \fi
        \pgfmathparse{\cyclelist[\the\ind]} % Get color from cycle list
        \edef\color{\pgfmathresult}         %   and store as \color
        % Draw angle and set labels
        \draw[fill={\color},draw={black}] (0,0) -- (\angle:\radius)
          arc (\angle:\angle+\percent*3.6:\radius) -- cycle;
        \pgfmathparse{\angle+\percent*3.6}  % Advance angle
        \xdef\angle{\pgfmathresult}         %   and store in \angle
      \fi
    };
\shorthandon{"}%
\begin{scope}[xshift=-1.5cm]
\node[font=\Large] at (1.5,3.25) {Moeilijkheidsverdeling};
%\def\cyclelist{{"donker!40!lightgray","donker!60!lightgray","donker!80!lightgray","donker!40!black","donker!80!black"}}

\node[fill=donker!40!lightgray,draw=black,minimum width=.3cm,minimum height=.3cm] (5) at (5.25,1.5 ) {};
\node[fill=donker!60!lightgray,draw=black,minimum width=.3cm,minimum height=.3cm] (6) at (5.25,.75 ) {};
\node[fill=donker!80!lightgray,draw=black,minimum width=.3cm,minimum height=.3cm] (7) at (5.25,0   ) {};
\node[fill=donker!40!black,draw=black,minimum width=.3cm,minimum height=.3cm] (8) at (5.25,-.75) {};
\node[fill=donker!80!black,draw=black,minimum width=.3cm,minimum height=.3cm] (0) at (5.25,-1.5) {};

\node[left,xshift=2.2cm,yshift=.75cm] at (5) {\textbf{Oplosbaar met}};
\node[left,xshift=2.2cm] at (5) {regel 5};
\node[left,xshift=2.2cm] at (6) {regel 6};
\node[left,xshift=2.2cm] at (7) {regel 7};
\node[left,xshift=2.2cm] at (8) {regel 8};
\node[left,xshift=2.2cm] at (0) {afgebroken};

\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.80cm] at (5) {\textbf{\%}};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (5) {77,58 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (6) {16,40 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (7) {1,82 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (8) {0,21 \%};
\node[right,xshift=2.25cm,yshift=.05cm] at (0) {3,99 \%};

\draw[black!50] (7.4,-1.7) -- ++(0,4.4);
\draw[black!50] (4.75,1.9) -- ++(4.3,0);
\end{scope}
	

\end{scope}
\end{tikzpicture}
\caption{Moeilijkheidsverdeling van 10.000 moeilijke gegenereerde sudoku's, verdeeld per regel.}
\label{moeilijkheidsverdeling}
\vspace{-1cm}
\end{figure*}


